# Класове

## Задача 1

Съзадайте калсове на разлчини геометрични обеккти и направе фукнций за лице и параметър

## Задача 2

Реализирайте клас, представящ времева марка (Timestamp) с полета за часове, минути и секунди. Напишете функции за
създаване на времева марка по подадени секунди, извеждане във формат HH:MM:SS, събиране на две времеви марки,
преобразуване на времева марка обратно в секунди.

## Задача 3:

1) Да се напише клас "Book", която съдържа следната информация(полета):

    - име на книгата
    - име на автора
    - жанр
    - цена
    - брой продажби
    - други по ваш избор

* Определете кои са подходящите типове за полетата на тази структура.

2) Напишете функция, която прочита въведени стойности и ги задава като стойности на полетата
   на подаден обект от горния тип.

   	void initialize(Book& b);

3) Въведете масив от 10 книги, като използвате горната функция.

4) Напишете функция, която отпечатва информацията от даден обект горния тип.

   	void print(const Book& b);

5) Напишете функиции, която отпечатва книгата с най-ниска цена и с най-висока цена:

    - void printBookWithLowestPrice(Book* books, size_t count);

    - void printBookWithHighestPrice(Book* books, size_t count);

6) Напишете функция, която намира книгата с най-много продажби:

   	Book& getBestBook(Book* books, size_t count);

## Задача 4

Съставете клас, който представя дробно число. Напишете функции за събиране и умножение на две дробни числа, както и
такава за извеждане на дробни число на конзолата.

## Задача 5

Напишете клас, който предсатвя софтуер за контрол на диспенсър за вода. Класът трябва да пази колко литра вода има в
момента в диспенсъра, колко литра е максимума, методи за пълнене на чаша/бутилка (подава се размера на чашата в
милилитри - ако няма достатъчно вода, да се връща съобщение за грешка) и метод за пълнене на диспенсъра (приема литрите,
които ще бъдат наляти в диспенсъра).